死約伏工一問

是咁的，小弟尋日去左間公司interview，今日就收到果間公司個電話，話會比個offer我。
我個職位係Executive Officer,，人工係12,500，番星期一至五，10日大假同銀行假。
但係佢講明話合約入面有工作條款話會要求你至少做3個月先可以離職 ，而且都有提及過如果中途退出，可能會向你追討返 (當時我只係一昧聽，無問過點追討) 同埋要6個月先過probation。請問各位大大認為呢份工作會唔會係伏?

Cleck價錢, 個名叫EO, 仲要未過probation就3個月死約
冇伏先出奇

自膠

條款不合理視為無效
不過最後睇法官點判

但佢告你都有排煩

謝各位巴打絲打 ，我決定聽日一早打去唔要個offer

有試用期第一個月係可以即走
所有低過勞工法要求既條款係無效
又一間公司蝦人唔識勞工法
咁既人工搵過第二份啦

sha tin?

痴線